葉翠翠個仔大個啦！！！

啲頭髮唔知做乜春

大個左又幾可愛喎衰鬼！
終於唔洗同錢七相睇

大陸仔款

成個大陸b咁款

屌你，用咩生髮水

正正常常

小七shy shy

葉翠翠曾與歌手李逸朗拍拖，又曾與香港先生高鈞賢傳過緋聞，2008年跟中國內地富豪黄有龙（趙薇現任丈夫）秘密拍拖。至2015年7月10日，正式與建築公司副董事周曉東（Raymond）結婚[4]。

有無人知係咪大陸人黎

人地幼年脫髮你係唔係吖？

巴閉，我bb時多頭髮過佢，多到可以咁樣tim

#12做乜撚野

男仔細個肥仔都係潛力股既
又未差得好過份既

其實樣無點變 係生返d頭髮先至大分別

正常咗 錢七繼續第一

大個整整雙眼都好大分別啦

( Show Blocked User - Pogba寶寶 )

翠翠個髮型掩飾咗佢塊濶面

大個左仲唔係蝙蝠俠？

好大面

食左大頭奶粉？

咁都食到高均賢

仲要被影個樣好頂癮

好想同佢上契

77要整左先

老母都整容既

一年後個樣幾cutie

條女本身都唔係靚啦

同錢七幾襯呀

又一件典型北仔賤種

支那北佬樣

蝗樣

中左核輻射

覺得個仔返學似係會蝦蝦霸霸果d款

幾正常

個鼻出賣阿媽

呢個女人真係有報應
之前氹佢而家老公前妻個囡套料
又爆料俾傳媒抹黑老公前妻
乘機阻止老公俾贍養費

而家霉到密密賣廣告返工
搵奶粉錢
住緊果幢賽西湖都係小燕子老公送俾佢
難得佢現任老公又唔介意
見到佢而家生活得咁慘
成日拋頭露面

連登仔唔洗話我酸
我知多少內情，真係純粹覺得透心涼

我堂細路得意過佢好多

唔記得利申，以上資料都係我今日既白日夢夢境

再大啲應該會係阿姨們口中好靚仔既肥仔

點解要拋頭露面 佢老公唔係好有錢咩？

好似話係上海人

想知多d，發多幾次夢，ok?

成個大陸仔咁款，呢啲大陸樣個名好似叫王軍咁

葉翠翠好撚正

支那人样

樣你老母咩
五十步笑百步

準備又生得 睇下就知佢媽有無整容

完全block左
#12 啲乜？

我都係完全block左
貼恐怖野？

不如積下口德啦

佢仲敢生多件既？

好大陸。。。。

其實幾得意 我老婆好鐘意睇佢個仔

有無人覺得似？

我都block 咗

同錢七幾襯

冇人repost lol

條裙著得幾淫

早排禁錯制 解封哂所有人 屌

#12係成個ac冇撚左喎
貼濕鳩相

佢老公應該香港人嚟喎?!

咩相？

成個大陸仔咁樣

讚佢個仔可愛喎on9？

好撚賤